Death Stranding x 2077 免費DLC! PC 獨佔!

PS4心諗 ...

sam

間電單車公司都落重本

steam 37gb patch

其實cp2077點搭上DS?

CP2077入面有小島npc

不如掉返轉，想係cyberpunk 揸Sam部三輪車

自己啲bug 都未搞掂仲想加新野

唔會好玩咗